[唔好再互屌]813機場檢討集中討論

屌撚左幾個鐘啦 係時候停一停
認真諗下一步點行

我拋人地舊磚: 立軍條
係連登有左共識先
第時出到去有人違反
就可以有理有據咁禁住佢
(並不等於捉鬼) 淨係阻止佢等佢冷靜
冷靜唔到/堅持要做/開始失控先懷疑係鬼
可以影大頭 搜身攞身份證我覺得就酌情啦 前線決定 但唔建議打人
影完就護送佢離開(等佢唔好再翻嚟搞事)

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

文宣方向
1. 721 811唔洗講
2. 荃灣斬人
3. 警犬專捉女人 舉真槍
4. 黑警黑社會公安勾結
5. 臥底帶頭衝擊警犬

下次有鬼唔好郁手 即刻綁住佢問佢野起佢底
起完掉垃圾桶比記者影 影完再推去廁所自己玩啦

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

大家請再睇多次

七警都5年前都識暗角先打
有鏡頭前絕對唔可以行私刑

實有鬼煽動，大家散開又玩，拉住佢又玩，絕對唔好聽佢點

綁完人就唔好玩私刑
仲要全世界影住

我覺得連鬼都唔好捉
你捉得幾多隻
同埋你又點知打隻鬼嘅係唔係另一隻鬼？

推

唔好令旅客返到自己國家話我地係暴徒唔比佢地走先係正道，繼續和平派紙、喊口號

支持 推

好好定下塞機場日子 事關唔可能日日都有咁多人

係做得唔好， 但不割

大家嬲係正常， 打都正常
但我地未贏呀

我地同班狗最大分別係 我地有人性
最多係重傷， 但唔係要填命，起碼依一刻唔係

最後， 要打都暗角打啦，7狗都醒過你
下次醒小小啦

政府用1日時間就成功將焦點轉移，屌
要霖清楚先行動呀！！

所以我嘅意思唔係特登捉
係見到有前線違反軍條就阻止佢
如果佢堅持做就好可疑
可以影佢大頭做紀錄
亦所以我覺得唔一定要搜身

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

係呀

紀錄完就算
唔好綁 唔好打 唔好捉住佢唔放
你唔放佢 你隨時引第二隻鬼黎扮同路人打呢隻鬼

依家有兩個大方向
1. 立軍條
2. 入機場道歉+文宣
仲有無

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

所以我覺得係要護送佢離開示威區
現場情況唔允許的話 起碼要夾住佢離開前線先
等其他同路人又好鬼又好唔會搞佢

「突發提示」多架警車入緊機場

幫手spread比現場

同感！要捉嘅話，根本沒完沒了！
人哋在暗，係唔會捉到！
大家唔好浪費時間喺鬼唔鬼度？因為鬼，係一定有。

然後，我嘅提議係⋯⋯
去得前線嘅，真係要學下冷靜每個人都學識冷靜分析，其實唔洗出啲咩手，都可以防止鬼帶風向（？）

花幾秒時間反思，帶頭提議嗰位，佢所提議嘅係利多於弊，定弊多於利？

利申：純拋磚

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
大家記住呢句警司警誡啊。

自己護送又太鳩
“屌 ，咁左膠嘅，護佢去”跟住又着
最好叫保安帶啦

最緊要係重新對焦！！！

必須講絕對明白前線情緒會好高漲
做嘅野未必下下有時間諗清楚
但我地團結就係力量
希望各位見到前線失控嘅時候
用和理非個套 解釋左先
而且要明白 唔係失控就係鬼
就算冷靜唔到都唔一定係鬼
事實上無論係唔係鬼
冷靜唔到都應該離開前線
希望巴絲注意下態度(因為上鏡真係唔好睇)

自推

連登仔一齊入嚟集思廣益

機場騷亂文宣方向

解釋比旅客聽我地係比政府逼到一個點先要入機場

政府手法包括：
黑社會斬人（警察消失）
黑警放過期TG、實彈瞄頭爆眼
用臥底黎煽動衝擊
向民居同老人院同地鐵站大放TG

仲有冇？

我地絕對未輸
由六月開始我地都行錯過好多次
先去到今日
大家唔好氣餒
我地仲要好長嘅路一齊行
兩大方向 立軍令 機場道歉
仲有無

拒絕互屌 理想討論
件事發生左就發生左
再屌都唔會改變到
睇下下一步點行好過

機場從此冇得和理非

其實一路走來都係各自爬山，你地睇下對家，點都唔會話自己人架，再者，其實每日既記者會就係想用（道德）呢個價值控制示威者，唔知大家明唔明？

前線手足今日可能太激動，上晒腦，有d 位做得唔好。 算啦過咗去，大家始終坐埋同一條船，學警犬話齋，不完美，可接受， 今日既錯，下次唔好再犯。 不分化，不割蓆，團結我地就會贏！

打記者first aid 一定割

hold住佢比記者訪問

推集中 唔好再出Post

停機場，休息兩日，All In 818